蜜月期而過，依家就係考驗香港人值唔值得有民主既時刻

唔想打到太長
從佔中後冷卻，到最近發生咁多事，之後再到依家開始民意散亂，開始無力，我想講

香港人係咪傻撚左丫
係咪覺得爭取民主靠把口就得

第一，真係好多謝所有「香港人」為香港發聲，有幾感動真係唔洗多講，同時都對因香港而犧牲既人，覺得好傷心；傷心既除左係有人受影響，受傷，甚至自殺之外，係將會預見到，佢地既犧牲換來既只係一剎既迴響，但佢地付出既係一世既損失

如果大家覺得自己唔係傻既，就好好咁堅持落去，因為逆權既夢，從來都只會係痛苦，冇一次係輕鬆既

五大訴求，只係今次運動既開始
我地香港人要既，係遠超於五大訴求既民主，法治，自由
如果大家連五大訴求都堅持唔到，一個月都未過就開始意志消沉，有啲仲出左聲就算，我地仲點行落去？
唔通每一次都要食一食催淚彈，比人打到死下死下，要死人先意識到要出黎發聲？

香港人，不如我地試下一齊堅持，一齊努力，好冇？

我知道係生活上，甚至係發夢中，我地都會搵到好多有唔同意見既人，有時相近，有時極端地唔同
但就係因為我地有咁多唔同既意見，我地先要尊重，先要學識和而不同

要做到以上既野，我地需要有好多基礎，而依家正正係一個機會，比我地打好根基既時候，可能我地要砍掉重練，一定要花上一段時間。但總好過堅持係壞既根基下，建立任何野。

休息係必要，但同時千萬唔好比信念休息，當你既信念有一刻既放慢，你就好容易忘記甚至消去佢

原理其實同減肥，增肌，健身一樣；好可惜現實都係一樣，有好多人堅持唔到去最後一刻

我地依家正正受到唔同方面既攻擊，挑戰緊我地既信念，啲攻擊可能黎自朋友，家人，社會，政府，甚至係國際
好多野都好似好無力，咩都改變唔到咁，但其實你既信念，意志就係做決定既人

好多野改變唔到，唔係因為人地，係因為我地堅持唔到，我地既意志，信念打輸左。但我相信冇人，想再打輸任何一場仗。求下大家，唔好輸，堅持落去

香港人加油

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

香港人